唔計政見 你會揀防彈少年團定Tf boys？

正評：防彈少年團
負評：Tf boys

唔好講政見住先，我自己就鍾意tf boys多少少，始終係講中文，聽返中文歌一定有feel啲

tf boys = fbi 死基佬

tf boys啦屌

係幾正 如果唔係大陸仔真係反唔落

TWICE

其一: WHO???

其二: 如果樓主有feel嘅係蝗語歌而唔係廣東歌不如死返上大陸

咁你聽唔聽台灣歌？

tfboys平均顏值高過bts

Tg boys 吊打

TL boy都正

死gay佬我見一個打一個

你夠打？

發神經？你地盤佬？暴力係解決唔到問題架

好難唔夠

你咁激動做乜？

對TL既愛令我衝動左少少 sorry

tfboys屌打